年青人應如何部署退休後生活

香港生活咁貴，退休後點撚樣算

fing晒啲錢再去第啲國家安樂死

有前輩教路
最好既人生唔係剩低好多錢
而係臨死之前風光洗晒自己d錢之餘仲要差人好多錢

死唔去就好笑

咁要唔生先得

玩咁盡